\clearpage
\section{Versuchsdurchführung}

Dieser Versuch besteht aus vier Teilversuchen.
\\\\
Aufgrund von COVID-19 wurden die hier beschriebenen Schritte von einem Tutor durchgeführt und wir haben nur die Ergebnisse bekommen.
\\\\
Im ersten Teil wurde über einen längeren Zeitraum eine Rauschmessung durchgeführt. Hierbei wurde für jeden SPAD eine eigene Zählrate ermittelt. 
\\\\
Im zweiten Teil wurde die Sensitivität der Sensoren überprüft. Hierfür wurde einmal mit und einmal ohne Quelle die Anzahl der Singles und der Koinzidenzen über einen längeren Zeitraum gemessen. 
\\\\
Im dritten Teil wurde das Energiespektrum einer leeren Kammer und einer Kammer mit $^{22}$Na Präparat, jeweils für Singles und Koinzidenzen gemessen. 
\\\\
Im vierten Teil wurde mit Koinzidenzmessungen der Zeitunterschied zwischen den verschiedenen Detektoren gemessen. Danach wurde das Präparat an drei zufällige Stellen gesetzt und jeweils eine Messung durchgeführt.